東尼迪三兄妹其實幾慘

雖然做事手法過份咗啲，但係最終目的都係想根絕紛爭
點知原來自己只係用完即棄嘅人造變革體，明明自己部高達係hack韋達先整到出嚟，佢地無知到細佬部機俾人搶咗嗰刻仲問韋達係咪俾人hack咗
到死個嗰刻都仲覺得自己係真正嘅高達使者

實在太慘了

IS

可憐人必有可憐處
高達世界從來無正邪 有戰爭就有可憐人

唔覺

婚禮殺平民

根絕紛爭? 因為覺得好玩就殺平民?

成套00除咗九龍 最應該要死就係佢地3個

你問下連登仔
有邊個唔肯做高達使者

大哥係真心膠

釘宮

個中華妹第一季ok

賜死佢地正常 但如果由審判系統仲能夠表達成為高達既正義一方

*由提子審判系統做處決

抵死

王留美第一季正撚到
第二季變左阿嬸不了

高達使者嘅門檻係至少要死父母喎

雙面間碟王留美呢

俾阿寶串佢樣衰

其實佢地只係屈機體能力外,駕駛技術2000男之流

露易絲 老豆老母連講唔想死既機會都冇啊!!

佢地好廢
無知又自大
抵啦

殺左路易絲全家 真係慘

2000男係實牙實齒都保到條命

呢三個呢

廢到把劍都俾哈姆太郎搶埋